[超合作運動] 熱烈表達對施政報告嘅意見

原來班過街老鼠靜靜雞開始咗2019施政報告諮詢
作爲關心政府施政嘅香港市民
就當然要踴躍發表意見啦

《施政報告》諮詢工作展開
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
特區政府今日（七月十日）就二○一九年《施政報告》展開公眾諮詢。行政長官林鄭月娥、政務司司長張建宗和財政司司長陳茂波會陸續與不同界別人士會面，聽取他們的意見。

林鄭月娥說：「要持續發展經濟，改善民生，需要我們一起籌謀，同心協力。我誠邀各位市民就《施政報告》發表意見，讓我們可以集思廣益，制訂切合市民需要的政策措施。我和我的團隊會虛心聆聽廣大市民的聲音，並在我的第三份《施政報告》中作出回應。」

市民可登入網站（）、在二○一九年《施政報告》公眾諮詢的Facebook專頁（ 1899）或傳真（2537 9083）就《施政報告》提交意見。

完
2019年7月10日（星期三）
香港時間16時15分
Source:

光復香港 時代革命

8.5全民罷工

五大訴求 缺一不可

自推十次
8.5 全民罷工

8.5 全民罷工